DQ民選區議員香港選民除咗嬲仲可以做乜?

下屆都未必有得選, 想表達民意都冇機會, 仲要睇住佢分餠仔俾紫驚黨, 好嬲呀!